一車輛在行車路上被一行人舉中指

屌你老母亂過馬路唔緊要
慢條斯理影響行車安全
bood你就舉中指屌鳩人
係咪而家香港人比大陸同化左 覺得自己就係皇

圖？

咩位置先?

同問，咩位先
如果前後15米冇過路設施，人地係完全合法過馬路

愛民邨

Sorry師兄 係我嚟 隻中指咁啱有啲抽筋 無心的